究竟仲買港股嘅人係愛國定係撐共？

一個政治法治咁唔隱定嘅地方都仲有人投資，hsbc俾政治玩死，炒壹傳媒賺咗錢俾人拉鳩埋。到股市崩果時，你止蝕都隨時話你惡意拋售，危害國定安全。

應該有好大部份係唔識開美股戶口以為好難.........

買含大，愛國表現

死翻去cctai啦柒頭

輸死你呀

蠢囉

以前買落坐住走唔到呀

你唔識玩就以為全部人唔識玩？

玩港股舊錢係零成本套出黎，
玩下有咩所謂。

賺咗錢但俾人拉鳩咗點計？
之前大陸冧市時，唔俾人拋售又點計？

警方已經下載了大量交易數據，並盤問基金經理為什麼要在股市下跌時出售股票，這引發了關於基礎投資策略的討論。警方直言不諱地要求部分基金經理停止出售股票。

跌又唔俾賣，你玩埋我果份

呢個世界好多人驚‘煩’

愛香港😅

由鳩佢地啦

係on9